深紅基、黨鐵 10/5 帶頭發起不合作運動

以下商場於10月5日關閉：
荃灣廣場
荃灣綠楊
荃新天地
新都會
屯門市廣場
Vcity
V walk
Yoho
青衣城
德福
淘大
APM
沙田連城
MOKO
TST SOGO
Cwb SOGO
圓方
IFC
世貿中心
奧海城
新城市廣場
Popcorn